是日大公報頭版

黑暴「白色字」=popo. 和你sing「黃色字」=黃絲

唔反你啦大公報隱黃

諗多左

配色有點似……

大公係暗黃

又估佢唔到有隱喻

黑暴表示狗同黑合作武力壓制？